多謝獌迷手足唔訓陪睇我痢晉級

你又係利

純粹追擊獌狗

支持我猁完勝鏝

見到哥狗個衰樣乜都抵晒